屌那星 Ben Sir條女大波到

唔係佢條女？

對波好白滑

白滑青筋波

好𠃊怪 夾硬夾出嚟

咩劇

睇埋蘋果訪問條片先啦
p圖真係老母都變女神

Ben 蛇同林家謙一樣樣